[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6260)

大路寶寶

大路寶寶贏大錢

樓主on9

Fast

廢馬開po=全波po輸錢

1000

小徑伯伯

東京反勝

fast

樓豬豬錢

東京

東京快追和

5ccc

大頭寶寶

入未呀神鋒

川崎半大

東京求和 屌你老母

西鑽唔係半2全2呀

樓下羊錢

川崎入波呀

bee 1:2

6島前鋒半大未

三戰刷角！

前鋒半大

事死

橫濱12

東京求走半 唔好俾假希望

北海道快入啦

東京快入

on9水手屌你老母

東京2:2

2:2！

東京2:2!!

閪花肯杯未

反杯埋好無

又櫻花劇本？

東京2-2

咩2:2

船2:2

狗京咁撚癲

閪船咪撚啦

東京cup佢老母！

神戶勝利船係咪痴撚線

75分鐘劇本開始？

東京又黎上次打西花

東京奇蹟輸半

東京笑出聲

東京叫

Cup佢

杜狗

水手入多球啦

東京真係踢下半場

櫻花 岡薩多反cup

過關輸半偷笑

東京水手入多球

前鋒半細到站

重注東京

gchi

船搞笑

係踢最後20分鐘

話左東京

東京下下踢最後15mins

俾力

都話80分鐘上黎未遲 劇本都一樣

前鋒又想撚半大?

東京刷角比你贏埋快

Fc橫濱追和是夢嗎

前鋒半場2:0 10 1 100

三箭6cccc

我

北海道入未

前鋒又半細全大？

有

Ok

上呀 奧利華拉

心

Lm

123

1

中

櫻花唔好啦

東京正氣到

東京水手入多球啦

社 神船頂撚住

你收皮

快32 起碼可以輸一球輸半

696 深盤又開唔到半大

Cup到再講啦

馬會精選又贏

32323232

東京反cup

7ccccc

東京救我

前鋒都未有啦

東京差啲又GOAL
單刀橫傳

冇可能杯到啦

有無人跟咗三箭10.5b

前鋒半大-1

咪撚玩啦水手

實力箭-4c

北海道吾入俾人入啦

狗京5連c 準備

柏雷就入

ok

呢隊真心無路捉
好撚癲

696

支持奧利華拉

佢就入俾下機會

東京絕殺式禁屌

水手又3格角cls

上個post gel 神船

有 不過串咗前鋒

Bee gel

外仔東京盤快手買 會cup

前鋒差少少 比人入

前鋒696半大

前鋒1.28ng 冇人講

10完場

日乙角王bee+日甲角王水手=爆角

東京場場都要cup ...

696前鋒半大24

前鋒對面咁都唔入

買ng啦

入多球啦

屌就係穿呢兩場 明明其他半大哂

收錢未

1.31了

北海道廢到

人妻3:0
可以追返排維他奶對家

前鋒無角⋯⋯世界大變

🌼入未

前鋒最興就係半細全大..

人妻3比0 走寶

三賤 水手 紅鑽 柏電 東京

烏妻3:0

沖個涼變2:2...

馬會派飯..

沖乜撚野涼.......

696比多球

加多罐汽水

前鋒撚半大

前鋒幾時死比人撚足一個下晝

維他奶個場真係可以買對家

水手3:1

最熱個D唔會開到

沖多次未

其實睇佢幾時岀力
換小林悠又會㩒一段

輸左3日

北海道攻勢多多 唔識入波 屌

12M東京差啲

2:3 LU

狗京23
抵撚死

23

你唔答我俾唔俾gun

船！！！！

屌閪京

2-3

FC東京 2-3 神戶勝利船

屌你老母咩東京1

絕殺埋比人

札幌12碼

上次上半1:0 下半睇返變主其他

屌 閪京

北海道12碼

閪京假希望 走半都走唔到

me

前鋒半大埋佢啦

Kobe 2:3 let go

主場東京輸比鐵達尼號

我川!!!!!!!!!!

goal

前鋒2-0

?????......

川崎前鋒!!!!!!!

696半大-1

1.28易撚到

達美奧又入

水原三星多對面兩粒星係搞笑用？

前鋒

應該下半秒入 正閪波

2:0！

嚇死我

前鋒！

前鋒2-0 世界波

一唔買佢就變勝利船

杜蛇復出打救波台手足（第二季）
重心
1）悉尼盤
2）前鋒盤
3）神船盤
4）紅鑽主勝
5）名古屋盤
穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

2-1北海道

3箭2-1

德島on9到
後場猜波

食燒肉飯先

696閪花入多粒啦

今日日職咁多波入cls

後防送禮

北狗快cup！！！

死球先識入波 北海道笑撚死人咩 垃圾

對唔住我鋒 岩先我錯

搵我？

前鋒個場假到
咁送多球。。。

兩飛中晒得唔得

閪京追和收貨

日職半大唯一正氣 川崎前鋒

達美奧

杜狗口水飛好似全中

半大川崎

696做埋半大得唔得

3箭又黎料 準備比人cup

可以

對面派膠姐 龍岀埋嚟猜波

我了

馬會開前鋒即場真係派飯...

點解我會買德島

咁多大波

bee準備又90' 2 - 2

前鋒快手俾人入粒再456

閪京賤種

笑忘書走盤可以嗎

696半大 閪花半主 5 1 100

696撚半大

跟左就針到仆街

個50派左比人未？

閪京上半場出埋d垃圾 出正選咪贏到

東京追和好唔好

閪東和到 101100

好過D人送埋空門門前2碼都飛機啦

未

德島抵死啦 係後面泊巴 自己送波 比巴西神鋒輕鬆射入

假派？

六點基本上全部半大

頂住阿前鋒 想派錢阿
角球頂到再派10 1 100

東京空難啦

。

L

a

M

rich.....

有料

lm

水原又諗著學廢鐵？

批准

sob

唔好掛又cup 比佢燃左幾次

內定ok?

希望達美奧戴帽

安心輸全

屌你老母鯨魚 半6全8

屌柏雷神8，比多1c洗死未

鯨魚上盤cashedddddd

前鋒11號係邊個
頭3 100

串咗閪京

唉 東京假希望

我個5串1 屌你老母
日職次次買咩輸咩
食屎啦
同你有仇呀

我要東京啊

696屌你老母

札幌快cup

走唔撚到盤呀

巴打啲2串1好掂

單頭高水上盤

閪鯨場波有冇補過時

小林悠

696仆街死

人妻半場爆2.5s

垃圾閪京

小林悡

唉 走到都好

個個都輸閪京，笑死

買日乙對家無得輸

bee

屌你老母bee

水手 神戶 gel

杜狗今日係咪全中

Tg

東京和波啦

升班馬就係笑話

唔好意思 全中

只求三賤11.5b

勁到

求鋒9c all左皮

小注有贏 大注仆街

東京追和好冇

唔睇閪京啦 最後2分鐘有乜可能和到

8c齊羊呀

比條鬼佬上半場搶哂鏡
下半場我決定入番3粒

就係衰係閪京手上

好撚燈

一樣 炸撚咗東京啦 仆街

想allin 東京角半場5.5c 個外圍狗又唔比我入錢
屌你老母
又真係絕殺

依家all 左前鋒85b
含撚都冇味

我都差啲all
諗諗下日乙頂唔頂到前鋒barcode 式咁屌就無要

維他奶12 m miss

邊個Arya

輕推櫻花上

成撚日上半場出副選/hea 踢 佢估佢場場cup到咩

連針十場 有鬼用咩

聽講琴日祖記輸晒

輸半都唔俾屌

佢就係頂到呀
好心係曬底線守封落底囉
依家半場係到迫老眾臭閪咁

仆街閪京 衰係佢到 贏都冇哂

同路呀師兄

琴晚all in完今日又有錢賭
無限錢實贏

咁樣追2球 都要俾人再入

係 但今日

大家小心 d仆街會係tg 叫你比hkjc number 自己睇住

10個球員訓係白界線守c

多謝bee

柏雷半6全8無人屌鬼？

差清呢場

前鋒你醒醒定定下半場爆攻6c
我就放過你

勁撚到

開哂燈 2.5大 半2全2

北海道食屎

本多終勝

咁即係有刷唔刷c

你口水飛全中真係爽
真飛炒到傻閪咁

我唔撚再買啦 多謝閪京
唔賭 有緣再見

紅鑽咁都細到

200過關先中
紅鑽細波x水手盤x神船盤 cashed

睇錯紅鑽 買埋盤

Fw 696 全 10 2 100

4串1左 依家有啲驚

因為我買左

11111

上盤日 揀中東京

三箭10.5b 10 1 300

上半場好似食左兩個角，哎怕佢想做角細

中間蛇

屌 我有條8串1 6串1 都係要北海道贏
其他收緊錢

幫大路寶寶留名

Btw 次次都角球同路想點

我跟k巴 見佢角幾準

無留意北海道 今日5場依家差心跳

留tg

黃蜂真係臭閪黎

唉仲要miss派錢

有一隻似食

我永遠都係斷一關 東京斷

櫻花正氣
北海道正氣

反底 唔好再當我燈

3星唔對路

岩岩好第10

三星踢緊咩

火星1108

一人一個泡菜波特點
1.廢

真反底

點解唔信前峰阿我

前鋒快D 2.5大

泡菜狗都是垃圾

2.撚狗

閪花
696

希望中

其實全部都係咁睇盤 可能之前轉左操盤手

食c聯賽

中我好嗎 今日針到傻

心跳上呀

696撚半大 唉

櫻花上

頂實得噶喇

閪花
前鋒
696
上呀

謝謝你

客氣了

前鋒空門頂唔入

祖先

4444444
齊叫

成皮野比696撚 屌你老母

傻閪收皮啦

開親盤都無好野

大阪又封乜

12

8cccc

前鋒可唔可以角大 10.5

不如拎埋上年個啲打飛機啦

安安

支持杜蛇

跟實杜蛇穩陣

中我好嗎 日日針到傻

首爾想點

5*1 26倍

攬攬要不要

之前杜蛇明明EQ好好
比人任屌仲笑笑口
而家左一句on9右一句傻閪

3星為何在撚狗

我屌你老母水原三星一球都唔撚射係想點

總之跟實杜蛇我就掂

心跳輸

555555

訓左幾耐？

藍屍一世追擊list

杜甫 #118582

LetGonnaBe #306413
前身 德島同樣快樂 & 周俊樂極忘形

叫乜撚野呀屌你

多謝！謝絕風紀閪

巴黎巴塞嗰場連晉級都無得買

收錢

ok開心翻了

輸你個頭

6666666

尋晚有個大波大蛇好似炒撚哂

輸你個閪

心跳輸 人妻和 北海道贏
滿足到我3個願望我即刻收錢唔霸賭

屁馬仲有半格！

心跳屌打

齊齊叮要不要攬攬

杜蛇復出打救波台手足（第二季）
重心
1）悉尼盤✅
2）前鋒盤✅
3）神船盤✅
4）紅鑽主勝✅
5）名古屋盤✅
穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

中哂10 2 100 中一條10 1 100

前鋒比多球

三賤角-44444

前鋒咪撚刷啦

人妻贏緊3球

777777

閪花瘋狂刷角

前鋒刷乜鳩

的

有冇696 角大

德島刷

.

禾！

花入未

滿足到真係乜撚都得 唔再賭

遲左

屁馬頂到派$500

大波大蛇出水未

花個邊是旦搵人入下

北海道快入
相馬頂實

札幌條垃圾踢到咁入得球12碼

全部刷角

696！

咁可以繼續賭了

前鋒入多粒

有前鋒唔買走去買比馬

5串1差花

閪花刷咁多⻆唔比佢入仲有天理？

8888888

驗腦算

人鳥準備主其他？

會中

點解要唔買696心痛

五點角球派左未

唉

德島面子球

人妻4:0

花快入

買左咪輸

閪花CUP未

係唔係睇錯隊？

今季要長追人妻了

前鋒唔好刷角住入波先啦

德島入番粒先啦屌

我今日出5中4 仲有場心跳未完

696 刷啦 唔刷客隊刷

仆街 696 三賤唔刷

真 見佢地縮撚曬係後面

杜蛇好野

維他奶踢兩場失10球

前鋒放軟手腳咁

等小林油出嚟

前峰9c

完場冇心跳

Sor 8

696 首爾快入

閪花 北海道 三星針

人妻 仙台角大收收皮先

三箭9c

城南入未

北海道 追和反cup

三箭又中半7魔咒

我都估唔到咁旺 諗住中4場

9c la

維他奶唔好放棄刷角

半7下半場一定無c

🌼

唉 今日全針

696 角呢

屌 北海道
同上次橫濱一樣
半場追返球 之後就係2比1完
都唔知追黎做乜

5點d角仲唔撚派

696 2.5s 頂到派500

10.5b開到 派你

札多 上呀

開大

德島ng

太陽花？

人妻 仙台 角大24

前鋒唔入俾人入啦屌

前鋒真係好撚正氣

櫻花🌸

你5串1？

多謝杜斯蛇 祝中

係

咁祝中

on9先買696半大角大

前鋒真係撚狗大師

完全兩回事黎

西花空龍中柱

大9保+人入波未

德島準備入波

係咪要開第三季

一齊叫

俾球12m手耳啦屌

你肯定係前鋒唔係696？

仆街前鋒快入啦

小林悠整多粒穿盤喇

小林悠in 追前峰了

叫條撚咩 差一球搞到我冇左成皮野

三星入波啦 屌

好彩

札幌入未

前鋒點會撚狗 你上季場場追一定贏多過輸

原來北狗個前鋒去左心跳

前鋒24

陣間抽埋你

基本上多場半場 主勝 半大 咁都撚狗 你唔好咁好啵

咩北狗？

我呢

三賤-33333

前鋒吃屎狗

賭仔好正常
前年國米十場八場國大
只要有一場無國大就俾人叫空難

前鋒仲唔入波就俾人入啦屌

你無買就梗係旺
你買左就輸嫁啦

大波角大日

北狗向日葵 施雲奴

三賤幾時全隊空難

3-0

前鋒主其他 10 1 100

前鋒goal

祝羊大錢

三賤快刷2c

？

快手入多粒！前鋒

三賤-2c

神鋒

足水

一貼就

Ching咩app咁鬼快

太遲了 睇埋今晚R聯點啦 中會再派

越左

炸

炸..

炸完快對家一球

炸咗球

thx

前鋒比d力3c thx

365

兩邊都比啲力

突然 刷角

邊隊炸

前鋒快手 3:0....

三賤又停屍間 屌

好開心 見到佢咁跌錢

前鋒炸，比多次機會大家買2.5/3

fw

完左十場第二季再考慮

半7瀨唒嘢

花肯入未

前鋒得番19分鐘

三賤空難死屌你老母

三賤-333333

前鋒ng
炸完再入

贏啦

花快cup

想買德島下一球

半7魔咒

花同北海道

櫻花快入

咁快gel
仲差2角

比我中哂得唔得

半7

花同前鋒冇入波

好撚癲

兩日都中過關

勁

11.5-3333

想買3:1同10.5大

救命 生命注左前鋒大波

半7全9 又死

北海道快cup!!!!

以為9.5b
696平時唔刷角都開咁高中位數

信前鋒 一定得

前鋒入多球

德島cup佢啦屌

手耳入未

有 唔洗驚

真係咩 我入左3.5/4b

北狗肯追和未呀垃圾

前鋒3-0未

和都和唔到 點cup

冇買細波咩我出左水

首爾入未

屌你老母清武弘嗣出必殺技啦

又話小林悠勁 快撚啲入多幾粒啦

屌 入球呢？

狗會開得依啲位有古惑啦 屌佢老味
手足今場冇買？

前鋒又話成日半細全大

轉個頭就爆

我仲睇好水原藍翼 不過無買

原來日職得返人妻0失球

半大咗

半大全細

咁姐係會全細？

小林同三笘仲未入波 今日前鋒4:0完

邊個咁戇尻講

屌 德島cup佢老母啦

小林悠上力未

最尾十分鐘先入得最多波

2.5b都有機 3.5b就窄啲

前鋒今季好中意贏兩球唔咁主攻

希望

花

696 差2cccc
刷埋佢 快啲

俾人屌打緊

2-1 未 快手

北海道

札幌真係閪撚到

屌你老母手耳

閪花咁正氣唔係咁都唔比佢贏呀

屌你老母前鋒有角未

唔穩陣 所以skip左

屌西花屌到攰

妹到曼城咁

696+三賤-2

講樣野 如果前鋒之後入1-2球之後 買細波 利申之前講過 唔係馬後炮

Fw 3-0未

又話前鋒正氣

北海道冬眠左？ 慢撚到..

光州勁到。。。

都叫贏緊半格

日職半一盤開哂

花 直接屌主win快

FW快俾人入番粒 再456啦屌

贏兩球仲唔正氣

前鋒85' 2-1

德島落飛

前鋒開到3.5b 兩個月唔打飛機

前鋒比多3c啦

但閪花果場刷角把撚

+1

國際比分2:1啦前鋒

閪花2.5大呀屌

唔係好信FW會羊到盤

唔得

停角停咁耐，唔係一餐晏仔都唔畀人賺下呀

你都無買

3:2得唔得 生命注左3.5/4b

冇錯

得一場角大 西花

半大死左啦

前鋒比d力 要派比手足

世三巴可能頂到8.5s

半7全9

屌那媽前風停哂角

潮撐FW 2-1波蛋

-33333

跪求開個3.5b啦

北海道求走盤

角大慘死

前鋒唔入比人入啦

前鋒8.5s一係你就快啲爆 唔好臨尾先黎爆我

半2全2屌

屌你老母臭閪 696 刷角啊
差2隻咋

前鋒 俾多3角我
俾啲爭扎

前鋒準備goal

祝中 幫你叫

人妻仙台比多角快手啦

比馬入一粒睇下

危險任意球

三箭 西花都差一球 入波未

前鋒3-0 8c完場齊齊開心

西花17c刷哂啲角 其他點算

原來係你

北海道好似贏緊咁

閪花生性啦屌

快少少 又心臟病

城南12m

北狗比假希望正死仆街

札幌!!!!

差3角 前鋒

我願意用696 2-1換北海道2-2 北海道可唔可以俾我走盤

屌 三賤唔好撚狗啦 仆街 10.5B

你買盤定咩 叫到咁

等收錢

DLLM 又炸

2:2

屌

屌 前鋒冰完未

大鳩保救我

城南1-0！！！！！

日職都係踢半場？

水原三星快啦

一開波買完2.5/3諗住食硬

1000對你黎講好大咩

手耳

696 角大已死

今日d波惡賭到

波po冇人買韓k?

終於得閒買 試試潘狗先

西花

花2:1

心跳杯

Flower

前鋒快手啦屌

花!!!!!!!!!!

2:1！

下場

我角大都要死了

得兩千係戶口 唔想又入銀

櫻花

北海道又炸 玩撚完

花花

飛帥

前鋒比人入啦屌

我花！

好多場大波

櫻花我愛你！！！

火影！！！

等錢洗 唔會買啦

輸夠3比1先慢慢杯

前鋒？？？？入多粒？？？

比人杯

西花！

花仔好波

我無心跳了

-3333

馬會精選我屌

百屌成材 花

-1c

閪花 一世球迷

比馬!!

全上盤

屁馬

開季咁樣撚法仲冇波入就屌鬼啦

696強陣

我都想回歸馬會了

得到快啦仆街

屌696

西南 西花

北狗快啦屌你老母

閪花都cup到 北海道和唔和到

696我屌你老母！

求你 開個3.5b

北海道救我

花西京全隊空難未？

一角就入一早入唔撚刷 仆街嚟
刷多粒啦 屌你老母

前鋒正氣3:0未

前鋒半2全2 又撚死大波...

閪花靚撚到

到前峰入多球

北海道cup2球 我同條女一定入場做fans

得前鋒開唔到2.5

就係俾佢玩撚死 救命

696 on99

希望可以等價交換到

你老母 駛唔駛冰成30分鐘啊

北海道求你了

3.5s點輸

696俾多角 屌你老母

見你半場開始叫

有冇咁黑仔爆完就停

EZ goallllll

立即完場花

原來是你..

角大24

兩分波

家下D角咁撚難賭,明明上半場個勢就係開10.5角細,下半場初段都要嚇一嚇你係咁刷一堆角之後先唔再刷

892

含撚啦垃圾北狗

唉 冇了 半2全2 撚9

冰角冰入球

乜鳩

斷手耳

明明係你

又中半7魔咒 屌

唔關我事啦

又半2全2

慘死東京 唔買你就絕殺反cup 買你就慘死

都差幾遠

打錯

FW果場撚盡大波大角 笑死

買完2.5/3就入 以為實食冇癡牙

2-0 同4-0都係3分
入咁多做乜

西花入完 到三箭啦

前鋒唔會又2:1掛

感覺696都係會10c完
撚狗10.5b

31 696

差少少

北海道中楣

馬會呢場精選即場點買都輸

696正氣到

696 3:1

斷多關

11

開場俾人秒goal2粒 根本唔想贏

比馬 我dllm
比假希望

對面射正都冇

10c

馬會精選ho ball

比馬G

你都有機啦 我入左3.5/4b 仲要生命注

係咪感覺好好多

終於叫到696 11c

前鋒頂住！

咪jer啦 樓豬用緊ie

終於

冇啦要完場了

其他幾場都大波大角,開一場細唔過份

場場大係得呢場唔大

北海和10150

全針

好好多

前鋒 角球

11 個企係後半場

h

前鋒奇蹟2.5b？

點搞 Eason兄

上呀前鋒

輸小當贏心態

5x1比我贏下啦屌

爭廣島

前鋒 北海道絕殺

八蛇你好

死埋696，安詳

3賤比多c

廢鋒小林狗入未

斷一關 屌晒鬼
斷兩關d氣順返少少
斷三關 屌你老母斷晒佢

前鋒穿盤

拿拿林搵多份part time算

又話小林悠勁

好似係跟上季邊隊係榜首就會開邊隊即場

三賤-22222

前鋒快穿盤

開到 51100

似打曼城咁 英超都係得幾隊敢互攻

k

前鋒我屌你老母

比馬輸多粒抵撚死

boom

回哂塘

差1c啊 屌你 三賤

1001

搞咁多野咪又係三賤角大

慢左

東京 上條撚咩

對住德乙都唔大抄

你！

比馬嬴盤派

3:0

10.5

因為